原來男人踏入二字頭就對廿字頭既女興趣大減

仲記得以前十幾歲好鍾意大過自己既姐姐
但當踏入廿幾歲
人愈大愈鐘意18,19歲既女仔
果然男人就算80歲都係鍾意18歲嘅女仔
後生女個種青春，就算你用最貴最上乘嘅化妝品，都唔係唔係你班老女人扮得呢

以前會覺得18 19歲嘅後生女唔成熟
但原來香港有好多廿幾歲都係唔成熟

以前會覺得18 19歲嘅後生女會使好多錢，因為佢哋仲讀緊書
但原來同廿幾歲既臭雞港女拍拖使得仲多錢
你買個salad袋比18 19歲嘅後生女佢哋已經開心到不得了
你買個LV袋比廿字頭班老女人， 佢哋都會覺得係理所當然

不過90後係慘啲嘅
後生女都係班冇腦嘅支那00後
又係溝通唔到嘅

而家每當望住一班化曬妝想扮後生嘅老女人
我望到既唔係一個老女人
而係一個充滿住貪錢 收兵 冇常識 只係識飲飲食食殘餘軀殼
真係覺得好嘔心

希望你班老女人好好反省下
記住

過咗12歲就老女人喇

但對廿字頭既男仔興趣大增

是但啦
連登仔眼中
幾多歲嘅女人都係雞嚟

一向都鍾情一字頭後生妹

我唔係
我愈大愈鍾意熟女

鍾意成熟應該向4-50落手

所以更加要後生女
反正都係要用錢，拒絕老雞

十幾歲女都仲有份青春 你都可能係頭三手

過左二字頭啲女開始鳩黎㗎啦 為免生感情埋單 都係盡量搵啲後生嘅一齊

你要接受一下精神科嘅治療

呢位手足夠講得啱啦
見到個隔離po話19歲同人含撚技術都純熟
真係唔敢諗廿未頭嗰啲有幾多萬人斬
畀人玩到臭曬

年紀細既o靚妹通常未玩夠
揀得你預自己帶帽
不過到時帶帽就唔好上連登吠全部女人都係雞

係呀 廿歲已經係呀婆

我可以同老雞埋單

叫我

所以女人就是賤
派完帽比人中出即飛又話冇好男人

男人之恥

salad你送比13歲都未必要啦

以前送過一個畀19歲嘅mk妹，屌左

留種唔怕多

男人仲賤 明知係臭雞都要中個頭埋去
比人派帽又話冇好女仔

假設你係真絲，
我已經準備好99朵玫瑰花送比閣下
睇下我個名
戴返個耳機唔該

sp都得掛

唔同
正常男人識分邊啲拎黎屌
邊啲要認真

可惜啲蠢女人唔識分錫佢既人

我覺得要叫佢哋去睇下精神科

同個一個大自己兩年既人拍左幾年拖
發覺佢都無乜進步.諗野行為都好幼稚既時候
倒不如搵個後生細細既 襯佢未接觸呢個社會
向佢灌輸d正確既想法仲好.所以現任細我十年

Salad真係好柒...
幾歲腦都比人笑啦
抵你溝唔到女要上黎踏

耆齡王入黎未？

廿歲已經老女人 但有無諗過十幾歲個啲仲讀梗書，淨係鐘意同年紀 你地對佢嚟講好老

冇溝唔到
依家淨係溝後生女
唔溝老雞

女人不嬲鍾意大過佢嘅男人
有錢就更加係
覺得同年既男人好多都好幼稚

ching 係咪受咗咩情傷？所以鍾意老雞

老女人只可以屌唔可以埋單
後生女化個淡妝已經完勝任何中女

呢個真
唔理幾歲
女人都會覺得同齡男人on9
btw咩年紀既女人=on9

你睇年中幾多廢港男比人帽就知啲蠢男人分唔到啦下話
揀埋啲熱情的臭西抵比人帽啦

。。。發神經，亂講
2字頭男仔都好正

唔覺
湊女真心辛苦 18/9嘅妹妹真係咪搞

港女愈大愈臭串真係違反常理

著校服既女女係最清純
入大學已經係臭雞格
畢業後功利到不得了

再講個樣
中學妹妹唔使化妝純天然
大學生開始要化淡妝遮暗瘡印
畢業後粉底越黎越厚，越化越白，仲要畫眉，眼影，眼線，睫毛液，唇膏，用晒先出得街，番屋企又要敷mask 又要用咩精華，神仙水，乜柒物柒，聽見都煩

咁各位既老豆飛左你地個老母未？

廿字頭邊有咁快更年期

讀緊U已經覺得冇可能再搵到啲女仔好似中學果陣啲女同學咁純品天真

呢位Ching講個D就係真理啦

係
大學臭雞多
又Hall雞
又亂搞男女關係
正淫婦

好想開班學生妹既罐頭
16歲先正

細個鍾意姐姐
大個鍾意靚妹
其實都係十八廿二
根本男人幾多歲都係鍾意呢個年齡層

salad咁貴?
以前送Lesportsac加嗰公仔鎖匙扣俾個19歲part time妹妹仔再揸車送佢返屋企，屌咗
仲要屌完先送

根本你男仔二字頭有份正職又夠你養部車
對住啲18-20妹妹仔真係無撚敵
再細啲就溝通不能
所以其實18-20性價比先最高
一過咗20開始同你講物質同越嚟越老撚奉
一過埋25開始同你講成家立室
一過埋30....

單純講中學學生妹既皮膚
已經屌打2字頭

男人不嬲都專一
幾時都鐘意 18 22

你好似講到廿頭以上既女仔唔會派帽

salad袋同環保袋差唔多咁cheap

睇錯le creuset

但十幾歲𡃁妹唔會睇都得上你 除非你本身個人真成熟，事業有成，否則都係揀番同齡

唔講樣，18 9 歲嘅女仔多數係想試下玩下，唔會想同你認真，一時一樣咁，隨時俾帽

洗唔起錢咪學生妹 貪佢地未夠現實

agger

屌你咁你講曬啦

笑到仆街 點都係女人錯

唔係特別鐘意後生，但人大左，依家睇25打後既女人係覺得有分別，多數覺得老，以前唔會

對廿二三歲公司啲fg好有興趣

屌佢老母懶係持平
其實咩女都係雞 但咩女都唔到你揀啦柒頭

18歲都比人叫阿姨啦
12 13歲先係你想要果D

啫係𡃁妹多數中意補習名師呀老師呀，貪個carry 到自己嘅feel，但唔會睇得上你呢啲sales狗it狗

當然𡃁妹都唔識分咩係成熟同事業有成，大把男人都係披著狼皮食嫩口

笑撚左
Salad呢啲貨色留返俾你姑媽啦
仲十𡃁歲！

講到啲後生女會鍾意你呢啲自以為有選擇嘅傻鳩咁
諸多要求
實際上根本連幾廿歲嘅港女都睇唔撚上你

不了 十幾歲d妹冇撚腦

屌我日日放工搭車都覺得中環啲OL好吸引

女人真係越老越唔值錢
一黎個樣就愈黎愈殘 身型變腫
二黎個格就愈黎愈八婆 驚死輸比啲靚妹
所以男人永遠都鍾意1822

20
女朋友大自己一年
剩係比我一人斬

十八十九完全太細個 屌都唔想屌

女人就是賤

睇你班老臭雞幾撚貪錢

二字頭
廿字頭

歪理當道理
喺到分化港男港女

女人28-29先係最正

比人屌到鬆晒啦

雖然唔係全部認同樓主
但你呢句真係要回應下：
男人去到咁上下都會慣左帽，明白其實你揀人人揀你，搵個好啲好正常
但係你搵靚妹就有心理準備會帽
但當你以為中女認真唔會帽你，佢先大條道理帽你，果下先傷

冇人叫你娶佢做老婆

對老女人既形容好貼切

證明你幼稚
入二字頭就學人講人生大道理 代表男人講擇偶條件

樓主好靚仔？十幾歲多數睇樣行先

佢代表所有男人去犯所有男人都會犯既錯

我望到既唔係一個老女人
而係一個充滿住貪錢 收兵 冇常識 只係識飲飲食食殘餘軀殼

我反而鐘意人妻

不嬲都鐘意啲十幾歲嘅學生妹

人妻又係幾正既

鍾意十七八歲冇問題
但唔好當個女仔十七八歲同你一齊到佢廿七八歲你先飛起佢 嫌人老咗 再去搵十七八歲
咁你就好仆街

係呀係呀俾人插屎眼吧啦屌你

咁講既多數都無拍過長拖

發現老女人
醫生都笑鳩你

愈大愈唔鍾意唔成熟既, 幾多歲都係咁話

傻鳩真係傻鳩
總之所有女人都係雞 你滿意未？
叫你俾人插屎眼轉gay 有咩問題

屌你老母啦 女人潔身自愛又比你地屌 比人破咗處又比你地屌 on99乜鳩都仇視 到底你地現實有幾自卑先要係網上面不停攻擊人

哩啲垃圾肯撚定平時成日俾班女睇唔起又溝唔到女 咪上嚟講埋垃圾言論屌鳩啲女係雞囉 真係柒都費事俾

屌你老母你都幾兩頭蛇
一時又話啲中女貪錢雞 一時又話後生女俾人玩過曬 一時又話正
唔好以為自己有得揀啦垃圾

學你班女人咋
連登有條臭雞咩臭鳩港男死全家日日係到仇視男人
你班臭雞講就得
男人講就唔得??

AC都比埋你

點同呀
講明人妻肯定屌完就走啦
過人世咩
屌既話靚就得啦
理佢幾歲
所以話D女人真係唔識分架喎

對人嘅態度同價值觀都有得學？
咁又唔見你學下點樣欣賞人 而唔係貶低人？
你自身有問題就咪撚賴鳩人啦

召喚棋靈王

睇左你篇文
你男朋友好似對你唔係幾好
不如跟我啦
我對女人好好

屌你老母咪撚害人啦 你依啲死雞蟲孤獨終老吧啦
打飛機就有你份

收啦
我係唔去叫雞,唔打飛機既好男人
睇你肯定拍拖都唔男朋友屌啦
好自私,唔理男朋友感受,賤女人

樓主今日20歲

起完樓豬底
發現佢一日開幾個post
仲要花時間心機覆人
正常人邊會咁得閒
唔係做網絡打手嘅話
咁應該真係一個戇鳩

9-13

不嬲16歲最正

似你班港奴咁要日日OT咩

我唔洗OT啵
乜你仲未收工咩
真係慘 打手呢份工真係唔易做
就嚟12點都仲返緊工
係咪真係$0.5 一個回覆？
今日搵到幾多錢？
係出日薪定週薪定月薪？

識揀一定揀同姐姐拍拖

18 9咁撚細
28 9就差不多

如果我係五毛我係時事台啦

事實係出到黎社會一兩年 唔再青春既女人就好勢利好撚現實

而家啲五毛工作好多元化㗎啦
好似你咁得閒開吓post
踩吓港女 分化吓兩性
已經袋袋平安啦
你腦細會唔會追你數㗎
Meet唔到target係咪會俾佢㩒住個頭嚟屌？

有無熱狗輸波打人咁勢利？

好明題貪肉體上啦 真係貪佢地仲純真咩

真心, 未屌過18/19 少女既閪, 未奶過佢地既白滑body, 真係男人最大遺憾黎, 我講既

你睇下港雞惡撚到
只淮人讚
反就話人五毛分化
港女係屎就全亞洲都知架啦
仲要分化

阿狗仔識唔識字到底

我真係用呢個心態同個女高中生拍拖
(我大佢勁多)
DSE前同我分手話要努力温書
其實我一直都知佢係同某男同
日日一齊温一齊食 日日見啦總知
後來佢地真係拍拖 我竟然又無乜傷心
可能我由同佢所謂嘅拍拖第一日開始
我就預咗佢帽我 所以真係好冷靜
當叫咗ptgf算真係

利：無扑外乜都做過 算係咁

16 17

我條女16歲

到你三字頭就會對二字頭既女興趣大增，一字頭既女太幼稚

見到街個d中學學生妹
真係好撚正

唔知仲以為你高學歷高收入

即係廿幾歲個啲只受金錢交液

一踏入廿歲開始對廿尾既姐姐特別有興趣

係對所有女性都興趣大減

下面堆男人相想點 基味濃

2字頭同廿字頭有無分別

2字頭係2x?
廿字頭係2xx?

真

咁妹妹仔係易溝同易滿足嘅

ex 19歲
根本大家追求嘅嘢唔同
加上文化背景又唔同
好難夾

唔同年紀追求野唔同
到你三十打後又會想搵個女人過人世
最緊要係性格 樣同身材唔太差就ok

熟女好過後生，垃圾唔識野

大師

小心比班女權爆你菊

中女帽得仲撚勁呀，現實，功利，騎牛搵馬，遇到個好少少既己經諗定飛起你，再唔係就搵定後備，做老細私雞瞞撚住條仔，有d就做娘娘吊高黎賣扮撚哂野。

返工聽唔少成班中女圍埋講男人 簡邊個邊個

我都覺
有時覺得30-40 歲有女人味既女人 好過20歲左右既無腦臭閪港女

熟女個種韻味你識條春咩

同意

識
不過打人就熱狗專家

60幾歲食2-3字頭

你明未

...自己鍾意姐姐就咪套落全世界到啦...
不嬲姐姐都難carry
我一直都鍾意妹妹 完全無你講既咩踏入2字頭就點點點...

樓主係咪用下體諗野? 講黎講去都淨係講18啲女身體有幾美好
但明明18嘅女多數唔成熟, 拍拖冇經驗, 湊女咁湊
首先 你有冇得簡先??

二字頭

我講個事實出嚟
你駁唔到就話人係雞
根據你咁嘅垃圾邏輯
你夠只準人同意你啦
唔認同你就話人係雞啦
講真你真係好可悲
好心你反省吓自己點解溝唔到女啦
日日咁樣上嚟開Post唱衰女人唔會幫你解決問題
點解你溝唔到女呀？
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點溝呀？
乜撚野都唔撚識
基本禮貌又唔識 尊重女性又唔識 乜撚野都唔撚識
溝嚟戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好溝囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你溝嚟做咩呀？ 你溝嚟做乜野呀？？
你冇質素你溝嚟做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
陷家產！